有無80至90後，讀完乞食科，有好前景?

如題

你有李嘉城既腦袋，讀乜鳩都發到圍啦
有幾多個人份工既呀頭係做緊佢之前讀/做既專業。

政府啦

人生已完

撈得掂既人都唔會上連登呻啦

真 更加唔會上連登
連登得廢物先上

蕭生囉 歷史系比人笑廢

請考警察